<resources>
    <string name="app_name"> Atualização do software Nokia 3.1 Plus Android 10 </string>
    <string name="button_next"> "Próximo" </string>
    <string name="exit"> "Ok" </string>
    <string name="button_update"> "Atualizar" </string>

    <string name="prompt_text1"> Você precisará seguir algumas etapas importantes para que esta atualização seja instalada
        com sucesso, leia e tome nota dos seguintes passos. </string>
    <string name="prompt_text2"> Pressione e segure as teclas “Aumentar volume” e “fonte de energia” ao mesmo tempo… </string>
    <string name="prompt_text3"> Continue pressionando as duas teclas por 3 segundos e depois solte apenas a tecla “Aumentar volume”. </string>
    <string name="prompt_text4"> Depois de ver as opções do menu, solte a tecla “fonte de energia”. </string>
    <string name="prompt_text5"> Use a tecla “Aumentar / diminuir o volume” para destacar “key to highlight the “Apply update from SD card” e pressione a tecla “fonte de energia”.</string>
    <string name="prompt_text6"> Depois que a atualização for bem-sucedida, na parte inferior da tela você verá
        “Install from SD card completed with status 0”. </string>
    <string name="prompt_text7"> Pressione a tecla “Aumentar / diminuir o volume” para destacar “Reboot system now”.Uma vez
         destacado, pressione brevemente a tecla “fonte de energia” (o dispositivo irá
         reiniciar automaticamente). Observação: o dispositivo pode levar vários minutos para reiniciar.</string>
    <string name="prompt_text8">
        <Data><![CDATA[Depois que seu telefone for reiniciado,
        se desejar, você pode verificar a versão do software em Configurações> Sobre o telefone> Número da versão.
        Uma atualização bem-sucedida será exibida como 
            “<font><b>"00WW_3_15K"</b></font>”.
                ]]>
         </Data>
    </string>

    <string name="apk_title">Atualização de software \nNokia 3.1 Plus\nAndroid 10</string>

    <string name="guild_line_text">Esta atualização de software é apenas para usuários de Nokia 3.1 Plus com compilações de software:
             \n\n
            00WW_3_15H \n
            00WW_3_15H_SP01
             \n\n
            Para verificar a construção do dispositivo, vá para “Configurações“> “Sobre o telefone“
             
    </string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment"> Olá, fragmento em branco </string>
    <string name="checkbox_tv"> Li e entendi as instruções e estou pronto para receber a atualização do software Nokia 3.1 Plus Android 10. </string>
    <string name="important_notice"> Aviso importante </string>
    <string name="check_title"> Vamos fazer as verificações finais para garantir que seu dispositivo está pronto… </string>
    <string name="new_version"> Seu telefone já está atualizado. </string>
    <string name="back"> Voltar </string>
    <string name="next"> Próxima </string>
    <string name="sdcard"> Cartão SD inserido </string>
    <string name="sd_space"> Pelo menos 600 MB de espaço livre no cartão SD. </string>
    <string name="power"> Mais de 30% da potência. </string>
    <string name="check_for_updates"> Verifique se há atualizações </string>
    <string name="new_version_desc"> Pressione OK para sair. </string>

    <string name="import_desc_update">
        <Data><![CDATA[Depois de iniciar a atualização, essas etapas <br> não serão mostradas em seu dispositivo.
        <br><br>
Recomendamos que você:
<br><br>
Abra este <font color="#4586E2"><a href="http://www.nokia.com/phones/en_int/nokia-3-plus-OTA-support"><u>ligação(www.nokia.com/phones/en_int/nokia-3-plus-OTA-support)</u></a></font> em seu computador ou dispositivo secundário (se houver) e </r> imprima / copie as instruções.
<br><br>
Seus dados de usuário não serão perdidos após a atualização do software, no entanto, como precaução, recomendamos que os usuários executem um back
 de dados do usuário antes de instalar a atualização.
<br><br>

Depois de OK para continuar, pressione Atualizar
                ]]>
        </Data>
    </string>

    <string name="import_desc_next">
        <Data><![CDATA[Depois de iniciar a atualização, essas etapas não serão mostradas em seu dispositivo.
        <br><br>
Recomendamos que você:
<br><br>
Abra este <font color="#4586E2"><a href="http://www.nokia.com/phones/en_int/nokia-3-plus-OTA-support"><u>ligação(www.nokia.com/phones/en_int/nokia-3-plus-OTA-support)</u></a></font> em seu computador ou dispositivo secundário (se houver) e </r> imprima / copie as instruções.
<br><br>
Seus dados de usuário não serão perdidos após a atualização do software, no entanto, como precaução, recomendamos que os usuários executem um back
 de dados do usuário antes de instalar a atualização.
<br><br>

Depois de OK para continuar, pressione Avançar
                ]]>
        </Data>
    </string>
    <!--    以上是2020-8-25的翻译，之后的修改在备注之下-->
    <string name="prompt_text5_1">Use a tecla “Diminuir Volume” ou “Aumentar Volume” para alternar as opções, selecione “Update.zip” e pressione a tecla “Liga / Desliga”.</string>
    <!--    以上是2021-1-8的翻译，之后的修改在备注之下-->
</resources>