<resources>
    <string name = "app_name"> Actualizare Nokia 3.1 Plus Android 10 SW </string>
    <string name = "button_next"> "următor" </string>
    <string name = "exit"> "Ok" </string>
    <string name = "button_update"> "Actualizare" </string>

    <string name = "prompt_text1"> Va trebui să urmați câțiva pași cheie pentru ca această actualizare să poată fi instalată
        cu succes, citiți și luați notă de pașii următori. </string>
    <string name = "prompt_text2"> Apăsați și mențineți apăsate simultan tastele „Creștere volum” și „Pornire” simultan ... </string>
    <string name = "prompt_text3"> Continuați să apăsați ambele taste timp de 3 secunde și apoi eliberați doar tasta „Creștere volum”. </string>
    <string name = "prompt_text4"> După ce vedeți opțiunile din meniu, eliberați tasta „Pornire”. </string>
    <string name = "prompt_text5"> Folosiți tasta „Volum sus / jos” pentru a evidenția „Apply update from SD card” și apăsați tasta „Pornire”.</string>
    <string name = "prompt_text6"> După ce actualizarea are succes, în partea de jos a ecranului veți vedea 
        “Install from SD card completed with status 0”.</string>
    <string name = "prompt_text7"> Apăsați tasta „Volum sus / jos” pentru a evidenția „Reboot system now”. 
         Odată evidențiat, apăsați scurt tasta „Pornire” (dispozitivul va reporni automat automat).
         Vă rugăm să rețineți: Dispozitivul poate dura câteva minute pentru a reporni.</string>
    <string name = "prompt_text8">
        <Data><![CDATA[După repornirea telefonului,
        dacă doriți, puteți verifica versiunea software din Setări> Despre telefon> Număr compilare.
        O actualizare de succes va apărea ca 
            “<font><b>"00WW_3_15L"</b></font>”.
                ]]>
         </Data>
    </string>

    <string name="apk_title" translatable="false">Actualizare software Nokia 3.1 Plus\nAndroid 10\n</string>

    <string name="guild_line_text">Această actualizare software este doar pentru utilizatorii de Nokia 3.1 Plus cu versiuni software:
             \n\n
            00WW_3_15H \n
            00WW_3_15H_SP01
             \n\n
            Pentru a verifica construirea dispozitivului, accesați „Setări“> „Despre telefon“
             
    </string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name = "hello_blank_fragment"> Bună ziua fragment </string>
    <string name = "checkbox_tv"> Am citit și am înțeles instrucțiunile și sunt gata să primesc actualizarea software-ului Nokia 3.1 Plus Android 10. </string>
    <string name = "important_notice"> Notificare importantă </string>
    <string name = "check_title"> Să facem verificările finale pentru a ne asigura că dispozitivul este gata ... </string>
    <string name = "new_version"> Telefonul dvs. este deja actualizat. </string>
    <string name = "back"> Înapoi </string>
    <string name = "next"> Next </string>
    <string name = "sdcard"> Cardul SD este introdus </string>
    <string name = "sd_space"> Cel puțin 300 MB spațiu liber pe cardul SD. </string>
    <string name = "power"> Mai mult de 30% din putere. </string>
    <string name = "check_for_updates"> Căutați actualizări </string>
    <string name = "new_version_desc"> Vă rugăm să apăsați OK pentru a ieși. </string>

    <string name = "import_desc_update">
        <Data><![CDATA[Odată ce ați început actualizarea, acești pași <br> nu vor fi afișați pe dispozitivul dvs.
        <br><br>
Vă recomandăm fie:
<br><br>
Deschideți acest <font color="#4586E2"><a href="http://www.nokia.com/phones/en_int/nokia-3-plus-OTA-support"><u>link(www.nokia.com/phones/en_int/nokia-3-plus-OTA-support)</u></a></font> pe computer sau dispozitivul secundar (dacă aveți unul) și </r> fie imprimați / copiați instrucțiunile.
<br><br>
Datele dvs. de utilizator nu se vor pierde după actualizarea software-ului, totuși, ca măsură de precauție, recomandăm utilizatorilor să efectueze o spate
 actualizarea datelor utilizatorului înainte de instalarea actualizării.
<br><br>

Odată OK pentru a continua, apăsați Actualizare
                ]]>
        </Data>
    </string>

    <string name="import_desc_next">
        <Data><![CDATA[Odată ce ați început actualizarea, acești pași nu vor fi afișați pe dispozitivul dvs.
        <br><br>
Vă recomandăm fie:
<br><br>
Deschideți acest <font color="#4586E2"><a href="http://www.nokia.com/phones/en_int/nokia-3-plus-OTA-support"><u>link(www.nokia.com/phones/en_int/nokia-3-plus-OTA-support)</u></a></font> pe computer sau dispozitivul secundar (dacă aveți unul) și </r> fie imprimați / copiați instrucțiunile.
<br><br>
Datele dvs. de utilizator nu se vor pierde după actualizarea software-ului, totuși, ca măsură de precauție, recomandăm utilizatorilor să efectueze o spate
 actualizarea datelor utilizatorului înainte de instalarea actualizării.
<br><br>

Odată OK pentru a continua, apăsați Următorul
                ]]>
        </Data>
    </string>
<!--    以上是2020-8-25的翻译，之后的修改在备注之下-->

</resources>