<resources>
    <string name="app_name">Nokia 3.1 Plus Android 10 ဆော့ဝဲလ်ဗားရှင်းမြှင့်တင်မှု </string>
    <string name="button_next">"နောက်တစ်ခု"</string>
    <string name="exit">"ရလား"</string>
    <string name="button_update">"နောက်ဆုံးသတင်း"</string>

    <string name="prompt_text1">ဒီ နောက်ဆုံးသတင်း ကိုအောင်အောင်မြင်မြင် ယခုသွင်းပါ လုပ်နိုင်ဖို့အတွက်အဓိကအဆင့်အချို့ကိုသင်လိုက်လုပ်ဖို့လိုသည်။ 
	    ကျေးဇူးပြု၍ အောက်ပါအဆင့်များကိုဖတ်ရှုပါ။</string>
    <string name="prompt_text2">“အသံအတိုးအကျယ်” နှင့်“လျှပ်စစ်ဓာတ်အားထုတ်ပေးသောကိရိယာ” ခလုတ်နှစ်ခုလုံးကိုတစ်ပြိုင်တည်း နှိပ်၍ ဖိထားပါ။</string>
    <string name="prompt_text3">သော့နှစ်ခုလုံးကို ၃ စက္ကန့်အထိဆက်နှိပ်ထားပြီး “အသံအတိုးအကျယ်” ကိုသာလွှတ်လိုက်ပါ။</string>
    <string name="prompt_text4">မီနူးရွေးစရာများကိုတွေ့ပြီဆိုရင်“လျှပ်စစ်ဓာတ်အားထုတ်ပေးသောကိရိယာ” ခလုတ်ကိုလွှတ်လိုက်ပါ။ </string>
    <string name="prompt_text5">“Apply update from SD card” ကိုမီးမောင်းထိုးရန် “Volume ကိုတိုး / ကျဆင်းခြင်း” ခလုတ်ကို အသုံးပြု၍“ ပါဝါ” ခလုတ်ကိုနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="prompt_text6">အသစ်ပြောင်းခြင်းသည်အောင်မြင်ပြီးသည်နှင့်မျက်နှာပြင်၏အောက်ခြေတွင်
	    “Install from SD card completed with status 0” ကိုတွေ့လိမ့်မည်။</string>
    <string name="prompt_text7">“Reboot system now” ကိုပြရန် “Volume ကိုတိုး / ကျဆင်းခြင်း” ခလုတ်ကိုနှိပ်ပါ။ 
	    မီးမောင်းထိုးပြပြီးသောအခါ“ ပါဝါ” ခလုတ်ကိုနှိပ်လိုက်ပါ (စက်သည်ယခုအလိုအလျောက် ပြန်စတင်သည် လုပ်သွားလိမ့်မည်) ။
		ကျေးဇူးပြု၍ မှတ်သားပါ။ ဤကိရိယာသည်ပြန်လည်စတင်ရန်မိနစ်အနည်းငယ်ကြာနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="prompt_text8">
        <Data><![CDATA[သင့်ဖုန်းပြန်ဖွင့်ပြီးနောက်,
        ဆော့ဝဲမူကွဲကို Settings > About Phone > Build number မှစစ်ဆေးနိုင်သည်။
        အောင်မြင်သော update ကိုပြသပါလိမ့်မည် 
		    “<font><b>"00WW_3_15K"</b></font>”.
                ]]>
         </Data>
    </string>

    <string name="apk_title">Nokia 3.1 Plus\nAndroid 10\nဆော့ဝဲလ်ဗားရှင်းမြှင့်တင်မှု </string>

    <string name="guild_line_text">ဤဆော့ဖ်ဝဲလ်သည်အသစ်ပြောင်းခြင်းသည် Nokia 3.1 Plus အသုံးပြုသူများအတွက်သာဖြစ်သည်။
             \n\n
            00WW_3_15H \n
            00WW_3_15H_SP01
             \n\n
            ကိရိယာတည်ဆောက်မှုကိုစစ်ဆေးရန် “ချိန်ညှိချက်များ” > “ဖုန်းအကြောင်း” ကိုသွားပါ။
             
    </string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">မင်္ဂလာပါအလွတ်အပိုင်းအစ</string>
    <string name="checkbox_tv">ငါညွှန်ကြားချက်များကိုဖတ်ပြီးနားလည်ပြီ Nokia 3.1 Plus Android 10 Software update ကိုလက်ခံရရှိရန်အဆင်သင့်ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="important_notice">အရေးကြီးသတိပြုပါ</string>
    <string name="check_title">သင်၏စက်ကိရိယာအဆင်သင့်ဖြစ်ရန်နောက်ဆုံးစစ်ဆေးမှုများပြုလုပ်ကြပါစို့။</string>
    <string name="new_version">သင်၏ဖုန်းသည်နောက်ဆုံးပေါ်ဖြစ်နေသည်။ </string>
    <string name="back">နောက်သို့</string>
    <string name="next">နောက်တစ်ခု</string>
    <string name="sdcard">SD ကဒ်ထည့်သည်</string>
    <string name="sd_space">SD ကဒ်တွင်အနည်းဆုံး 600MB နေရာလွတ်</string>
    <string name="power">ပါဝါ၏ 30% ကျော်။</string>
    <string name="check_for_updates">နောက်ဆုံးသတင်းများကိုစစ်ဆေးပါ</string>
    <string name="new_version_desc">ကျေးဇူးပြု၍ OK ကိုနှိပ်ပါ။</string>

    <string name="import_desc_update">
        <Data><![CDATA[သင် update ကိုစတင်သည်နှင့်တပြိုင်နက်၊ <br> သင် update ကိုကိုစတင်သည်နှင့်တပြိုင်နက်။
        <br><br>
သင့်ကိုလည်းကျွန်ုပ်တို့အကြံပြုပါသည်။
<br><br>
ဒီဖွင့်ပါ <font color="#4586E2"><a href="http://www.nokia.com/phones/en_int/nokia-3-plus-OTA-support"><u>link(www.nokia.com/phones/en_int/nokia-3-plus-OTA-support)</u></a></font> သင်၏ကွန်ပျူတာ (သို့) တတိယကိရိယာ (ရှိလျှင်) နှင့်</r> ညွှန်ကြားချက်များကိုချွတ်။ ကူးယူပါ။
<br><br>
ဆော့ (ဖ်) ဝဲမွမ်းမံမှုအပြီးတွင်သင်၏သုံးစွဲသူအချက်အလက်ပျောက်ဆုံးလိမ့်မည်မဟုတ်ပါ။
မည်သို့ပင်ဖြစ်စေကြိုတင်ကာကွယ်မှုအနေနှင့်အသုံးပြုသူများသည် update ကိုမထည့်သွင်းမီသုံးစွဲသူ၏အချက်အလက်များကိုအရန်ပြုလုပ်ရန်အကြံပြုခဲ့သည်။
<br><br>

OK ကိုပြီးတာနဲ့ Update ကိုနှိပ်ပါ
                ]]>
        </Data>
    </string>

    <string name="import_desc_next">
        <Data><![CDATA[သင်အသစ်ပြောင်းခြင်းကိုစတင်သည်နှင့်တပြိုင်နက်သင်၏စက်ကိရိယာပေါ်တွင်ဤအဆင့်များကိုဖော်ပြလိမ့်မည်မဟုတ်ပါ။
        <br><br>
သင့်ကိုလည်းကျွန်ုပ်တို့အကြံပြုပါသည်
<br><br>
ဒီဖွင့်ပါ <font color="#4586E2"><a href="http://www.nokia.com/phones/en_int/nokia-3-plus-OTA-support"><u>link(www.nokia.com/phones/en_int/nokia-3-plus-OTA-support)</u></a></font> သင်၏ကွန်ပျူတာ (သို့) တတိယကိရိယာ (ရှိလျှင်) နှင့် </r> ညွှန်ကြားချက်များကိုချွတ်။ ကူးယူပါ။
<br><br>
ဆော့ (ဖ်) ဝဲမွမ်းမံမှုအပြီးတွင်သင်၏သုံးစွဲသူအချက်အလက်ပျောက်ဆုံးလိမ့်မည်မဟုတ်ပါ။ 
မည်သို့ပင်ဖြစ်စေကြိုတင်ကာကွယ်မှုအနေနှင့်အသုံးပြုသူများသည် update ကိုမထည့်သွင်းမီသုံးစွဲသူ၏အချက်အလက်များကိုအရန်ပြုလုပ်ရန်အကြံပြုခဲ့သည်။
<br><br>

OK ကိုဆက်လုပ်ရန် Next ကိုနှိပ်ပါ
                ]]>
        </Data>
    </string>
    <!--    以上是2020-8-25的翻译，之后的修改在备注之下-->
    <string name="prompt_text5_1">ရွေးချယ်မှုများကိုပြောင်းလဲရန်“ Volume Down” သို့မဟုတ်“ Volume Up” ခလုတ်ကို အသုံးပြု၍“ Update.zip” ကိုရွေး။ “ Power” ခလုတ်ကိုနှိပ်ပါ။</string>
    <!--    以上是2021-1-8的翻译，之后的修改在备注之下-->
</resources>