<resources>
    <string name="app_name">Nokia 3.1 Plus Android 10 វើ​ឱ្យ​ទាន់សម័យ​កម្មវិធី​កុំព្យូទ័រ</string>
    <string name="button_next">"បន្ទាប់"</string>
    <string name="exit">"យល់ព្រម"</string>
    <string name="button_update">"ធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព"</string>

    <string name="prompt_text1">អ្នកត្រូវអនុវត្តតាមជំហានសំខាន់ៗមួយចំនួនដើម្បីឱ្យការតំឡើងនេះតំឡើងដោយជោគជ័យ,
                  សូមអាននិងកត់ចំណាំនូវជំហ៊ានខាងក្រោម</string>
    <string name="prompt_text2">ចុចនិងសង្កត់ប៊ូតុង“ បង្កើនសម្លេង” និងប៊ូតុង“ ថាមពល” ក្នុងពេលតែមួយ…</string>
    <string name="prompt_text3">បន្តចុចគ្រាប់ចុចទាំងពីររយៈពេល ៣ វិនាទីបន្ទាប់មកលែងតែប៊ូតុង“ បង្កើនសម្លេង” ប៉ុណ្ណោះ។</string>
    <string name="prompt_text4">នៅពេលដែលអ្នកឃើញជម្រើសមឺនុយសូមលែងគ្រាប់ចុច“ ថាមពល” ។ </string>
    <string name="prompt_text5">ប្ប្រើគ្រាប់ចុច“ កម្រិតសំឡេងឡើងលើ” ដើម្បីរំលេចប៊ូតុង “ Apply update from SD card” ហើយចុចគ្រាប់ចុច“ ថាមពល” ។</string>
    <string name="prompt_text6">បន្ទាប់ពីការធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពទទួលបានជោគជ័យនៅផ្នែកខាងក្រោមនៃអេក្រង់អ្នកនឹងឃើញ
       “Install from SD card completed with status 0” </string>
    <string name="prompt_text7">ចុចគ្រាប់ចុច "កម្រិតសំឡេងឡើងលើ / ចុះក្រោម" ដើម្បីបន្លិច "Reboot system now" ។
                  នៅពេលដែលបានគូសបញ្ជាក់សូមចុចគ្រាប់ចុច "ថាមពល" ដោយសង្ខេប (ឧបករណ៍នឹងចាប់ផ្តើមឡើងវិញដោយស្វ័យប្រវត្តិ) ។
                  សូមកត់សម្គាល់: ឧបករណ៍នេះអាចចំណាយពេលច្រើននាទីដើម្បីចាប់ផ្តើមឡើងវិញ។</string>
    <string name="prompt_text8">
        <Data><![CDATA[បន្ទាប់ពីទូរស័ព្ទរបស់អ្នកបានចាប់ផ្តើមឡើងវិញ។&#8203;
         ប្រសិនបើអ្នកចង់បានអ្នកអាចពិនិត្យមើលកំណែសូហ្វវែរពីការកំណត់> អំពីទូរស័ព្ទ> លេខសាងសង់។&#8203;
         ការធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពជោគជ័យនឹងបង្ហាញដូច
		    “<font><b>"00WW_3_15L"</b></font>”.
                ]]>
         </Data>
    </string>

    <string name="apk_title" translatable="false">Nokia 3.1 Plus\nAndroid 10\nវើ​ឱ្យ​ទាន់សម័យ​កម្មវិធី​កុំព្យូទ័រ </string>

    <string name="guild_line_text">ការអាប់ដេតកម្មវិធីនេះសំរាប់តែអ្នកប្រើប្រាស់ Nokia 3.1 Plus ជាមួយនឹងការបង្កើតសូហ្វវែរៈ
             \n\n
            00WW_3_15H \n
            00WW_3_15H_SP01
             \n\n
            ដើម្បីពិនិត្យមើលការស្ថាបនាឧបករណ៍សូមចូលទៅកាន់“ ការកំណត់”>“ អំពីទូរស័ព្ទ”

    </string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">ជំរាបសួរបំណែកទទេ</string>
    <string name="checkbox_tv">ខ្ញុំបានអាននិងយល់សេចក្តីណែនាំហើយខ្ញុំបានត្រៀមខ្លួនរួចរាល់ដើម្បីទទួលបាន Nokia 3.1 Plus ការធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពកម្មវិធីប្រព័ន្ធប្រតិបត្តិការ Android 10 ។</string>
    <string name="important_notice">សេចក្តីជូនដំណឹងសំខាន់</string>
    <string name="check_title">សូមធ្វើការត្រួតពិនិត្យចុងក្រោយដើម្បីធានាថាឧបករណ៍របស់អ្នករួចរាល់ហើយ</string>
    <string name="new_version">;ទូរស័ព្ទរបស់អ្នកទាន់សម័យហើយ។ </string>
    <string name="back">ថយក្រោយ</string>
    <string name="next">បន្ទាប់</string>
    <string name="sdcard">កាតអេសឌីត្រូវបានបញ្ចូល</string>
    <string name="sd_space">យ៉ាងហោចណាស់មានទំហំទំនេរ ៣០០ មេកាបៃនៅលើកាតអេសឌី។</string>
    <string name="power">ច្រើនជាង 30% នៃថាមពល។</string>
    <string name="check_for_updates">ពិនិត្យបច្ចុប្បន្នភាព</string>
    <string name="new_version_desc">សូមចុចយល់ព្រមដើម្បីចេញ។</string>

    <string name="import_desc_update">
        <Data><![CDATA[&នៅពេលអ្នកចាប់ផ្តើមធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពជំហានទាំងនេះ <br> នឹងមិនត្រូវបានបង្ហាញនៅលើឧបករណ៍របស់អ្នកទេ។
        <br><br>
យើងសូមណែនាំអ្នកផងដែរ៖
<br><br>
បើក <font color="#4586E2"><a href="http://www.nokia.com/phones/en_int/nokia-3-plus-OTA-support"><u>តំណ (www.nokia.com/phones/en_int/nokia-3-plus-OTA-support)</u></a></font> នៅលើកុំព្យូទ័រឬឧបករណ៍បន្ទាប់បន្សំរបស់អ្នក (ប្រសិនបើអ្នកមាន) និង </r> បោះពុម្ពបិទ/ចម្លងសេចក្តីណែនាំ។
<br><br>
ទិន្នន័យអ្នកប្រើរបស់អ្នកនឹងមិនត្រូវបានបាត់បង់ទេបន្ទាប់ពីការធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពកម្មវិធីទោះបីជាយ៉ាងនេះក្តី
យើងសូមណែនាំអ្នកប្រើប្រាស់អោយធ្វើការបម្រុងទុកទិន្នន័យអ្នកប្រើប្រាស់មុនពេលដំឡើងបច្ចុប្បន្នភាព។
<br><br>

នៅពេលដែលយល់ព្រមដើម្បីបន្តចុចធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព
                ]]>
        </Data>
    </string>

    <string name="import_desc_next">
        <Data><![CDATA[នៅពេលអ្នកចាប់ផ្តើមធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពជំហានទាំងនេះនឹងមិនត្រូវបានបង្ហាញនៅលើឧបករណ៍របស់អ្នកទេ។
        <br><br>
យើងសូមណែនាំអ្នកផងដែរ៖
<br><br>
បើក <font color="#4586E2"><a href="http://www.nokia.com/phones/en_int/nokia-3-plus-OTA-support"><u>តំណ (www.nokia.com/phones/en_int/nokia-3-plus-OTA-support)</u></a></font> នៅលើកុំព្យូទ័រឬឧបករណ៍បន្ទាប់បន្សំរបស់អ្នក (ប្រសិនបើអ្នកមាន) និង </r> បោះពុម្ពបិទ/ចម្លងសេចក្តីណែនាំ។
<br><br>
ទិន្នន័យអ្នកប្រើរបស់អ្នកនឹងមិនត្រូវបានបាត់បង់ទេបន្ទាប់ពីការធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពកម្មវិធីទោះបីជាយ៉ាងនេះក្តី
យើងសូមណែនាំអ្នកប្រើប្រាស់អោយធ្វើការបម្រុងទុកទិន្នន័យអ្នកប្រើប្រាស់មុនពេលដំឡើងបច្ចុប្បន្នភាព។
<br><br>

នៅពេលដែលយល់ព្រមដើម្បីបន្តចុចបន្ទាប់
                ]]>
        </Data>
    </string>
    <!--    以上是2020-8-25的翻译，之后的修改在备注之下-->

</resources>